灰熊山谷招新朋友!

我地灰熊山谷一直好多大小谷聚 依排會員們都想增加一啲新面孔 加入我地依個大家庭~ 因為唔想一開始加太多人 所以根據你介紹自己既答案我地會加朋友仔入黎 (目前谷中男女比例1:0.8 平均年齡21-26 ) 所以希望各位用心作答 多謝